林鄭月娥：香港青年的未來就在內地

行政長官林鄭月娥在廣西南寧出席泛珠三角區域合作論壇期間，與廣西壯族自治區委書記鹿心社，舉行桂港高層會談。林鄭月娥談及香港近期情況，指經過多次示威遊行後，她感覺到香港青年對很多事不太理解，不明白一國兩制對香港的意義有多重要，他們說感覺自己沒有未來，但其實他們的未來就在內地，港府未來將加大力度做好青年工作，亦希望廣西在這方面給予更多的支持。

林鄭月娥又指，特區政府有信心，亦會堅定立場盡快止暴制亂，讓香港恢復平靜，盡快恢復秩序；她指，香港的未來在一國兩制下仍是要融入國家的發展大局，今後將帶領香港的企業、商界、專業服務提供者及青年等，多來內地，穩步提升香港與內地的合作。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

新疆教育營？

免費坐高鐵

全部拉晒，再送中

捉曬番去再教育

屌 好想打柒佢

林鄭月娥的未來就在地獄

cls 佢想將香港未來(年青一代)全部送中

痴撚線

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

咁撚厚面皮既人

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

咩意思？想送晒我地中？

佢個仔係小米都撈唔掂就叫佢咪害人啦 仆街

無錯，但到時香港已經獨立左

林鄭 我屌你老母！

輸咗就全部送上集中營！

CLS

你個仔都出走德國啦 講埋d廢話

屌你老母啊，冇人想去中國啊

DLLM

CHI-NA MUST DIE!!!!

正解

屌你老母落地獄啦
支爆之後要佢遊街示眾

林鄭月娥 你既未來係內地 去唔到英國

cls

Short架

佢兩個仔先行一步

屌佢老母咁送個仔返廣西啦
仲送個仔去歐洲讀書？
佢未來係內地呀仆街

自己仔嘅未來在英國

集中營

啱

正是

成日話唔想係有前設既基礎下對話
但佢自己先係有前設底下對話既表表者

佢真係好驚冇人再出黎抗爭
真 港獨之母

快啲安排晒啲狗仔狗女去搵佢哋未來啦。

咁佢個仔又係外國既

佢老母就內地 內地係佢全家嘅下一站

大陸青年的未來在香港 ?

林鄭內地死全家？

戇鳩
未來在蚑那?
蚑那納粹狗唔當香港人係人呀屌你老母

咁佢兩個仔呢？

咁樣恐嚇我地

林鄭月娥：我的未來就在地獄

佢兩個仔係英國青年

比領導走先
支持香港警察全家移民大灣區

屌你啦

自己嘅未來唔响自己屋企
仲要你呢個行政長官嚟把撚，一味淨係識托鳩住維尼碌柒

我屌你老母 佢完全唔知香港青年諗乜野

佢個仔知唔知香港人好想佢老母死

你個仔就去第三世界國家

啱啱係903聽到
我即刻屌咗出聲
支共港共上上下下
你地既未來係地獄呀 快啲去

外交部：有BC都係中國人

你自己全家去晒英國

林太希望你返到上大陸唔會比人搞啦

林鄭唔係諗住帶頭吹雞上去光復中國下話
睇黎佢唔只想港獨 仲想要埋中國 香港中國

內你老母

屌你咩

想將香港青年全部改造，或者監禁
再引入支那人落黎香港進行大清洗

大陸搵幾千蚊叫未來？臭西留大陸做雞算把啦

屌又講幹話，何不食肉尼

你個仔返去我哋咪跟住返囉

唔了解香港人點行到3個月

送你哋反大陸思想教育營呀

香港有能力有條件去發展 係都要人走去開荒 知咩料啦

林鄭想將全部青年送中

吓？

林鄭月娥：香港青年的未來就在內地集中營

佢個仔都唔係香港人

大肆宣傳呀喂

twitter reddit

屌你個仔係邊 拎咩國藉

呢個7婆究竟個心有幾黑 真係未見過有人撚仆街

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

你成家返內地再9UP啦賤人

死不悔改

cls佢智力仲係咪正常

不嬲精神分裂
同香港人講上面大把機會
同時日日收大陸人落嚟香港建設社會

做咗屌米一排就出走德國
你放棄英藉，成家生生代代困係大灣區先好講嘢啦

外交部話無論你持有咩護照首先都係中國人

解決深層次矛盾 —— 解決唔到問題本身，就解決提出問題既人？

對得好！

每日都預告緊場運動一輸香港人既下場會係點

佢搞左咁耐仲未知所有後生最憎就係大陸 ,離地到咁,唔怪得拖左3個月先識撤回

屌你老母 快撚啲死啦林奠

😾內你老母

火上加油

你的未來就在地獄

DLLM 好行唔送

屌你老母

條友係咪痴咗線呀咁鍾意返大陸叫你自己屋企人返大陸住先啦

佢似係有心玩野

叫你個仔返大灣區啦屌

我唔想去呀.......
我寧願死都唔想去呀.......

賣港賊

內地坐監 教育營 好不安

佢個仔呢

唔係
係你未來姐

唔想要未來
只要攬炒

未來未來喎

一如既往咁離地

屌你老母你d仔仲係英國呀

你個仔幾時返去！？

屌你老母啦 你個仔就去外國 想送我地中

廣西

又窮又亂到仆街

要知青上山下鄉

全部青年送去內地集中營進行思想改造

叫你兩個寶貝仔去先啦

過到12月先算啦

dklm

ON9
留番你兩條把靶仔就得

吊佢老母 痴撚線 條7婆幾時死

我只系知香港既內地，有一個敵軍既營，同埋膠鐵廠。

香港內地 錦田八鄉

匪共支那 催毀中華

屌佢老味中共
廣西呢d垃圾地方
又想我地建設完，就踢走我地

佢都痴撚線港獨之母

呢個陷家剷幾時死
連埋黑警同班走狗官員

林太嘅餘生就會喺大灣區共享榮耀

柒婆你連未來都無

屌你老母咩，送哂藍絲廢老廢中黑警黑社會先，還我潔淨香港

ON9
幫小米搞完上市袋錢走啦

香港人幾時折墮到要廣西呢啲文化水平低、經濟又差嘅地方地區幫，香港嘅百分一都唔夠，長年搞廣西助學團幫返佢地就有

合作你塊老閪

為咗報答警隊 你俾狗仔狗女上去先啦 我哋唔急的

叫你啲仔放棄英籍先啦

ON99我地未來唔撚係送中呀

不了

實現可能外國

林鄭兩個仔係邊？

叫你個仔去先

你全家未來係地獄

佢真係似係英國特工

佢無講錯
香港人憑乜嘢唔可以掙佢地啲錢
掙完你㤺有人會想留係佢個到住

題外話:
youtube成日見鬼佬youtuber話中國其實幾好住 外國人太多偏見
大佬 你住緊個啲都係大城市 你覺得會差得去邊
重有 你係一個外國人 即係你自帶緊一個保護罩

個啲外國人真係虛偽到爆 讃中國吸大陸人follow

屌你老母閪
無人想翻中國啊

想將革命帶入中國

佢咁搞 就算今次完左
下次都好快黎

點做人老母呀你，點條黑路畀自己啲仔行？

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟毛拖手呀

全家

屌你老母，睇到就火滾
中國大學生失業率高撚到雜總叫班小朋友「上山下鄉」呀
仲未來在內地

難聽過粗口

佢倆個寶貝仔既未來 —— 德國🇩🇪英國🇬🇧

香港市民：林鄭月娥的未來就在地獄

咁都要中国仲有未來先得架

內地？
元朗好多機會咩？
黑社會請人？

咁你個仔林節思回歸祖國未？

頭號賣港賊

被送中
全港市民人工得返3000

香港青年既未來係唔係大陸我唔撚知
但林鄭你全家未來都係地獄呢樣野我地青年就好清楚

一句到尾 dklmch

屌你老母收皮啦

你叫你個仔返咗內地先

變相承認香港冇未來
唔該晒

佢講得無錯呀，如果我地輸左，我地呢一整代人嘅未來就會係大灣區嘅集中營

岩呀，不過佢打錯字
係香港popo的未來就在內地

林鄭孩兒的未來在歐美

香港有佢就真係無未來啦

叫150 上番去囉

未來你老母，成個大陆本科畢業生得7%，嗰d讀過大學嘅人接收嘅政治文化同政治觀念都已經同香港人好唔同，更加唔好講成街都係學歷低又未開化嘅「野蠻人」。志不同道不合，如何共事？返大陆工作等同送死，大陸人一知你係香港人，就逼問你承唔承認自己係中國人，批鬥到你死，仲好意思話年青人未來在內地？林鄭不如你效法俾香港年青人睇，拎中國大陆籍返內地示範如何有未來法先啦你老母

屌.....

屌那星， 3000蚊人仔月薪叫有未來， 你估好似你咁做貪官咩

咁撚愛國送你個仔返大陸啦

大陸人絞盡腦汁移民黎香港

目的原來係

去 內 地

坐高鐵叫雞？

狗狗的未來在大灣區

叫你兩個仔去大灣區定居先

又想送中

叫班高官送晒自己D仔女上大陸先啦

林鄭嘅未來係地獄！

咁你仲唔叫你個仔番大陸

即係要我哋建國民革命軍?好呀,光復民國恢復中華

屌你老母啦我唔撚要呀

What the fuck

係囉, 冇人問佢?!

叫你兩個仔返大陸啦！講咁多廢話！

評分機構先話香港同中國痴得越近
評分只會越低

on9冇藥醫

又想搵計仔送我地中
DLLM

傻撚左？

佢返英國退休
香港青年就送中

屌你老母未來在內地,咁好發展班蝗仲走落黎

去大灣或入大陸就自送中再入教育營

廣西
連自知之明無

明知後生仔最憎呢樣

仆你條街！你自己咁早意就滾返去，你唔好起香港阻住地球轉！

本地人唔係要對本地有未來，要去其他地方先有未來的話，點解會簡大陸

你老母

痴撚線林奠

屌你啦
你未來就係內地入土為安

自己兩個仔拎英國護照
然後話香港年青人的未來在內地

黑警後代上撚晒去，勁有未來

集中營呀？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

成個中國嘅年青人努力走向世界, 而香港本來就係面向世界嘅地方, 偏偏呢條PK要硬推香港年輕人去中國, 仲要係廣西呢D落後地區...為左奶共真係幾ON9 嘅野都做得出............

收皮喇, 去一個粵語被消滅嘅地方講呢句說話

集中營同死之間抉擇

由你決定我地未來？
死臭系

香港人嘅未來係大陸？
點解唔係喺香港啊dllm

屌你兩個仔拎番中國籍未呀

又唔見你送你個仔中

我屌你老母

係呀。。。最適合警察子女上去讀

香港的未來就在內地的青年

岩啊，香港統治中國

咁點解你兩個仔又唔去大灣區既

走上絕路short q左

我未來就係當面屌你個仔個菊 中出肛交

你2個仔番左去先啦

屌你老母啦林鄭，無恥

佢想步卡達菲後塵

廢話多多
，魔警 點處理呀

dllm
大陸未來係香港？

屌你老母 仲難聽過粗口 收皮啦！
送你兩個仔返大6發展啦咁

咁佢兩個仔係咪無未來？

食狗肉食出個未來？

On撚鳩 不斷放大陸蝗落黎
然後叫香港人北上發展係咪傻撚咗

chi 9 sin

臭閪

光復香港 時代革命

屌你食屎狗林奠

收皮啦，咁好前途帶你啲仔返啦，我哋唔需要

驚D火燒得唔夠旺

難聽過講粗口

講到出口喇
屌你老母
Hong Kong is not China!!!

你冚家嘅未來係地獄

姐係將香港既年輕人趕走曬 換曬做內地年輕人
咪有得同年輕人溝通囉

林鄭的未來就在地獄

咁邊個既將來係香港？

屌佢老母到呢一刻仲係想送香港人中

你個仔係咪返內地工作 yes or no 請答！

真心嘔血

屌你老母
要上大陸你自己去
唔撚關我地事

係咪曲線呀仆街自撚私到

佢其實理解到香港發生咩事未？

姐係未撤回？

堅持送中呀死7婆

你個仔就係歐洲？香港青年未來就係大陸？

你沒有未來

無撚野呀 接返你2個打把仔返大灣區啦

吉屎忽死
唔想睇到呢啲畫面

屌你啦柒婆你唔叫自己個仔番去先？

真係on9㗎喎

呢條撚樣又話溝通
原來又係你聽我講

成家英國人 之後鳩up
喂 林鄭月蛾 食屎含撚啦 屌你老母 扮傻

即係一國兩制原意就係融入中國？
Sorry一直誤解左

以身作則 叫林鄭個仔番內地先啦 死剩把口

青年人: 林鄭月娥的未來在地獄

特登轉殘體？

On撚9，又話一國兩制重要，但香港人既未來又係係大陸，姐係點？

香港嘅內地=黃大仙

講出心底話

只許成功不許失敗

攬炒啦

仲夠膽出黎鳩噏。好嘢。

叫佢D仔返大陸先啦

又起火頭頭

呢d就係「真誠對話」啦

佢將自己兩個仔送返大陸做野我咪信囉

邊有可能

咁你兩個仔點解唔留喺中國？
仆街林奠

林鄭個仔唔係香港青年，所以未來將會留在英國

警犬仔女嘛 我明

咪乜聽個傀儡鳩嗡

希望可以軟禁林鄭全家係支那

送中，坐監，被病死
香港財產被掠奪

同你地講緊野咁,新香港人

原來佢返到黎
重以為會送中

林鄭月娥兒子的未來就在內地

內地的未來在支爆

實情係大量內地青年來港讀書租樓揾工一絛龍

我都唔會去呀 仲有新一代年青人 都唔會呀

騙子橫行 做官大哂 講人治多過法治 去乜春

鬼國 不了

柒婆賣港不遺餘力

依條含撚婆真係專登玩野㗎喎

送中

原來再教育營係廣西

奶媽真係奶媽,瘋狂幫香港人上電

真係好撚野，自己未來唔係自己住嘅地方

想我地輸出革命？
ok

屌你老味

到時要遣返林鄭個老母同佢全家返內地

似恐嚇多啲

又上去唱衰香港！

佢好似放棄左
放棄外國藉好似係參選行政長官既一個條件

不過佢兩個仔未放棄

叫你個仔返大陸啦，做咩仲去德國呀

內地監獄？

係咪指捉哂上去 換批新嘅落嚟

又想送人返內地

而林奠2名公子未來就在歐美

不斷輸入支那蝗 但又叫香港人返支那 思覺失調呀

屌你老母淋病

on9 你下半輩就係內地

你個仔喺邊度讀書？

痴撚線 極致版平行時空

收皮啦

屌屌屌

佢真係怕香港人會停落來

林鄭係咪傻架 講少d廢話啦 民怨已經夠多 仲要繼續刺激

戇鳩

班後生就係唔想香港變支那
你就叫佢地返支那
咁溝通幾多次都無意思

警察子女的未來才在內地
關我地乜事
btw內你老母

呢啲就係所謂既善意
叫年青人自我送中
笑死人

佢啲閪仔唔留大陸打拼未來？
呢個染婆真心好憎香港人，無一次係唔出言挑釁. 不得好死

即係打算全入集中營

你2個仔就係

又加大力度

廣西...人工2-3000
香港人點頂

林鄭我屌你老母

我屌曬你咁多個老母啊

收皮呀仆街林病

你自己兩個仔

繼續同香港愈行愈遠啦
睇下最後你變成一個人定係我地無哂人

屌 佢真係講得出口ga wor,當香港而家冇事發生ga wor...

驚死d火唔夠行係咁撥

多能謝啦

納粹份子去德國

你嗰兩隻閪仔點解唔死去中國先?

止暴制亂
唔撚駛旨意

嫌香港唔夠亂？

推翻中共執政?

佢痴得好勻循

重好意思講
你個2個仔一個係德國一個係美國
叫佢2個死番去廣西先出聲啦吊

送哂狗仔狗女權貴有錢人上去
香港青年冇能力返內地
廢青曱甴留返香港啦

Bye

佢家人又唔番on99

內地=中國=送中

閘撚住 屌你老母

ＤＫＬＭ

柒婆先叫你2個仔上去大灣區工及食魚生

快呀

DLLM

屌

依家真係有D覺得佢先係最想攬炒個個驚死依邊唔夠火,行動唔夠激,佢地就出唔到緊急法咁

拒絕送中

內你老母呀 咁要香港黎做咩
香港人梗係要留係香港做野啦

香港警察既歸宿

依家仲講呢d 真係死9左佢啦

被監視既未來

佢指新疆呀？

I hope you die, bitch.

哇佢真係痴到上腦呀

係都你個兩個仔上去先啦, 仲係外國做乜

好驚

邊個同你內地瞓醒未

抗爭者：「你死期就在美國通過人權法案之日」

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

班80後一畢業就兩邊跑果班已經同你講唔得

條友真係唔識吤喎

自己兩個仔送去外國，叫香港青年送中...只係佢先做得出。

人類未來就在歐美。

好撚噁心

放棄英藉後可以恢復一次（好似係）

大陸成日吹到自己幾勁幾勁，一返深圳已經頂唔順。

連登仔： 林奠的未來就在大灣區
別讓林奠跑了！！！！

咁支那d青年呢？死晒？

又俾惠譽批中
外國繼續加油制裁香港啦

佢把口真係臭過食撚左屎
佢送兩個仔番中灣區就夠啦
拉人落水做咩
啲popo咁優秀做咩唔送上大灣區

過關好似審犯咁 抽血 開電話睇fb睇相
仲話未來就在內地
你唔叫晒班高官仔女 返去

一齊番去啦 林鄭 你個仔都要去 你老味

點解永遠引入大角垃圾所謂既「專才」
然後又推人大灣區，大陸發展
啲廢老/中產真係可以唔理會？

說得對！

不把藍絲送上內地青年沒有未來

叫佢全家連九族共享大灣區榮耀 睇佢制唔制

Dllm

你個仔上去囉dllm

屌！ 淋病自己上大陸醫淋病！！

冇人會跟你返大陸！！

係咪賤撚到咁架可以

唉大撚鑊

dllm onl9

前世未俾人屌過

自己啲仔未來就係外國
香港青年就返內地

林奠未來就在內地

佢個仔向邊？

睇黎 大家 要大大力咁話比 林鄭條死聾系 聽
我地係唔會返大陸

我屌你老母啊柒婆，我哋後生仔嘅前途使撚你幫我哋決定，on99

香港人緊係係內地啦 咁啲大陸哩咪可以唔使係大陸拎個千幾rmb人工 咪落黎偷醫療偷福利

林鄭

屌你老母臭閪想送青年中！！！
係都優先送警畜同佢嘅犬族返上去先啦！！

你未問d年青人就知佢地未來係內地？未對話已決定即假對話，快落台啦！

內你老母地
叫支那

我係香港人 點解未來唔係香港
你班老野咁愛國
就大陸啦

妳帶頭擺返全家去大陸先喇柒婆

佢係咪比習大晚晚性教育洗曬腦

廣西 窮撚地區

咁你仔做乜唔返大陸讀書呀7婆

林鄭公開出賣習傻仔
將來會冧家鏟

大陸人仆住落黎香港 香港人仆住返上大陸？
屌你柒婆幾時死

dllm

有冇人借個腦佢用 幾廢既人先講得出呢d垃圾。屌 年年考第一喎 咪又係要奶共 屌佢老母

叫你成家番內地生活囉。當人白痴仔

你班狗官既未來就在內地
中共棋子想全家走佬？

賤婦

咁你仲唔叫你兩個仔返黎擁抱大灣區

林鄭月娥未來係地獄

班黑警啲山墳就係內地呀

我感覺到林鄭對青年不太了解

林鄭老母，叫你個仔去先啦

天堂冇哂位啦
林鄭月娥的未來就在地獄

777 的未來在天堂, 閪婆快撚D返去啦吊

送佢兩個仔上去先啦

算啦
777已成棄卒
共產黨用佢個名做完污糟野就會踢佢走

當真系全香港人都唔9明啦, 以你地既支那式仆街含家產缺德敗品既處事方式,食屎啦你,一世不為支那人,修品修德

“他們說感覺自己沒有未來，但其實他們的未來就在內地”

某程度上冇講錯，只係兩句內容前後掉轉咗

港獨之母又發威。得啦明啦

究竟係唔係平衡時空。。。。
個個都做到出面唔鍾意大陸嘅統治 ， 做乜撚野姐佢

Dklm

我⋯⋯屌

港獨之母用激將法希望全民升級 全力革命

似咪覺得未夠火

香港藍絲的未來就在內地

呸

駛乜 佢老公仲係英藉 當嫁個鬼佬咁拎國藉

未來就係去廣西每月搵3000

內地：林鄭月娥的未來就在香港青年